中聯通超垃圾

兩星期飛唔到線，搞到勁唔方便，
打去客服又長期冇人聽，
咁樣可唔可以話佢違約cxl 合約

關cxl 事??

CXL = cancel

打乜電話呀，直接落門市啦

你想講csl?